起底 7.21晚 其中一位大佬級牛屎佬

左四

左二

原來係百家教道德宮

有份幫手派油,米及邀請晚宴, 你睇下幾多公公婆婆去拎
轉個頭就去西鐵站打鳩人, 唔知有份拎既公公婆婆知唔知佢亂咁打人既呢?

原來係何妖D馬仔黎, 有冇人知佢叫乜名? 幫手起佢底!

推

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

推, 元朗既仇, 點都要報

推到有人知, 佢地夠膽吹雞打人, 我地就要出盡力起佢底

推

721 賽後檢討（1）- 傳令兵

各位手足, 我地唔可以放過每一個7.21恐襲既每一個黑社會
盡能力有樣既都要起佢出黎!

推

鄧英斌 橫台山

鄧英斌個女

Peter Lo 元朗木橋頭村

Peter Lo 家姐

鍾銘傑 95586448 住天盛
伯裘書院讀中四